\documentclass[11pt,a4paper]{article}

% --- Paquetes Necesarios ---
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{left=1.5cm, top=1.5cm, right=1.5cm, bottom=1.5cm}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{xcolor}

% --- Configuración de Títulos ---
\titleformat{\section}{\large\bfseries\uppercase}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{12pt}{6pt}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

% --- Encabezado ---
\begin{center}
    {\Huge \textbf{BAUTISTA CALDERON}} \\ \vspace{6pt}
    Mendoza, Argentina \\ \vspace{2pt}
    \href{mailto:baugamer67@gmail.com}{baugamer67@gmail.com} | +54 261 418 9770 \\ \vspace{2pt}
    \href{https://linkedin.com/in/tuperfil}{linkedin.com/in/bautista-calderón-martinez-26ba673b3} 
\end{center}

% --- Perfil Profesional ---
\section{Perfil Profesional}
Estudiante avanzado de \textbf{Ingeniería Industrial} en la UNCUYO. Me destaco por una elevada capacidad de adaptación en entornos dinámicos y una marcada orientación a la resolución de problemas complejos. Poseo habilidades de liderazgo colaborativo y comunicación asertiva para la gestión de equipos multidisciplinarios.

% --- Educación ---
% --- Educación ---
\section{Educación}
\textbf{Facultad de Ingeniería, UNCUYO} \hfill Mendoza, Argentina \\
\textit{Ingeniería Industrial} \hfill 2023 -- Presente
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt]
    \item Estudiante Avanzado.
   Sistemas de Información.
\end{itemize}

\vspace{4pt}

\textbf{Capacitación en Idiomas} \hfill En curso \\
\textit{Inglés Nivel B2+ (Intermedio-Avanzado)} \hfill 2026

\vspace{4pt}

\textbf{Educación Secundaria} \hfill Mendoza, Argentina \\
\textit{Título Secundario Completo, bachiller en Economía y Administración} \hfill 2022

% --- Experiencia y Proyectos Académicos ---
\section{Proyectos Destacados}
\textbf{Proyecto Integrador: AIoT en Control de Calidad} \hfill En curso \\
\textit{Análisis Micro y Macroeconómico}
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt]
    \item Evaluación de impacto económico para la implementación de tecnologías AIoT.
    \item \textbf{Estimación de Costos:} Modelado paramétrico para equipamiento industrial en el mercado argentino.
\end{itemize}

% --- Habilidades Técnicas ---
\section{Habilidades Técnicas}
\begin{itemize}[label={}, leftmargin=0pt]
    \item \textbf{Gestión de Proyectos:} Microsoft Project (Planificación, GANTT, Ruta Crítica).
    \item \textbf{Análisis de Datos:} Excel Avanzado (Tablas dinámicas, Macros VBA, Solver).
    \item \textbf{Idiomas:} Inglés Nivel B2 (Intermedio-Avanzado) | Español (Nativo).
\end{itemize}

% --- Habilidades Blandas (Soft Skills) ---
\section{Habilidades Blandas}
\begin{itemize}[noitemsep, topsep=0pt]
    \item \textbf{Liderazgo y Trabajo en Equipo:} Capacidad para guiar grupos hacia objetivos comunes bajo metodologías colaborativas.
    \item \textbf{Comunicación Asertiva:} Habilidad para transmitir ideas técnicas de forma clara y diplomática.
    \item \textbf{Pensamiento Crítico:} Resolución de conflictos y toma de decisiones basada en datos.
    \item \textbf{Inteligencia Emocional:} Empatía, escucha activa y excelente trato interpersonal (gentileza profesional).
\end{itemize}

% --- Información Adicional ---
\section{Información Adicional}
\begin{itemize}[label={}, leftmargin=0pt]
    \item \textbf{Intereses y Hobbies:} Practicante activo de \textbf{CrossFit} (disciplina, perseverancia y superación personal).
    \item \textbf{Disponibilidad:} Full-time / Part-time para pasantías profesionales.
\end{itemize}

\end{document}